{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033782?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 오월에펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいる場合、一部のペンションでは入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用に関しては宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されますので、決められた場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟により他の利用客に被害を与える場合はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 バーベキューを利用すると、楽しいパーティーを楽しむことができます。 利用時間は入室時から19:30までで、利用場所はバーベキュー場です。 炭とグリルの料金は2人基準で20,000ウォンで、3人から4人までは30,000ウォンです。 バーベキューのご利用は事前予約後、現地にて決済されます。 バーベキューを利用する際は、火災に注意する必要があります。 一軒家の客室では、家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 客室ではIPTVとWi-Fiが利用でき、すべての客室で駐車が可能です。 周辺の観光地としては、嘉泉タレンイ村、菩提庵、ドイツ村、ヘオルム芸術村、ソルリ海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際に事前に連絡していただければと思います。追加人数によっては追加料金が発生する場合があります。また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "一部のペンションではペットの入室を拒否する場合もありますし、払い戻しもできませんので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用に関しては宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅くすることはできますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守っていただくようお願いしておりますので、チェックアウト時間を遅くすることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の破損や紛失についてはお客様に責任があります。万が一の場合、損害賠償の責任も負うことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での直火の料理は許可されていません。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟により他の利用客に被害を与えるような行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用方法について教えてください。",
            "answer": "バーベキューの利用時間は入室時から19:30までです。利用場所はバーベキュー場となります。炭とグリルの料金は2人基準で20,000ウォン、3人から4人までは30,000ウォンです。バーベキューの利用は事前予約後、現地での決済となります。火災に注意して楽しくパーティーをお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "嘉泉タレンイ村、菩提庵、ドイツ村、ヘオルム芸術村、ソルリ海水浴場などが周辺の観光地として人気です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 615,
        "QA": 720
    }
}